{
  "id": 1209546325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.72079,62.20938,-6.72079,62.20938",
    "geom:latitude":62.20938,
    "geom:longitude":-6.72079,
    "gn:admin1_code":"OS",
    "gn:admin2_code":"12",
    "gn:asciiname":"Vid Gard",
    "gn:country_code":"FO",
    "gn:dem":41,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2610301,
    "gn:latitude":62.20938,
    "gn:longitude":-6.72079,
    "gn:modification_date":"2017-02-01",
    "gn:name":"Vi\u00f0 Gar\u00f0",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Faroe",
    "iso:country":"FO",
    "lbl:bbox":"-6.74079,62.18938,-6.70079,62.22938",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Gar\u00f0ur",
        "Vi\u00f0 Gard",
        "Vi\u00f0 Gar\u00f0"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633153
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2610301
    },
    "wof:country":"FO",
    "wof:geomhash":"116868aa9e756d37df5259f6fb7f80cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "dependency_id":85633153,
            "locality_id":1209546325
        }
    ],
    "wof:id":1209546325,
    "wof:lastmodified":1566596199,
    "wof:name":"Vid Gard",
    "wof:parent_id":85633153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.72079,
    62.20938,
    -6.72079,
    62.20938
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.72079,62.20938],"type":"Point"}
}