{
  "id": 1276481899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.54327,62.36651,-6.54327,62.36651",
    "geom:latitude":62.36651,
    "geom:longitude":-6.54327,
    "gn:admin1_code":"NO",
    "gn:asciiname":"Vidh Gardh",
    "gn:country_code":"FO",
    "gn:dem":132,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2610300,
    "gn:latitude":62.36651,
    "gn:longitude":-6.54327,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Vi\u00f0 Gar\u00f0",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Atlantic/Faroe",
    "iso:country":"FO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gar\u00f0ur",
        "Vi\u00f0 Gar\u00f0"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633153,
        85671213,
        102191581,
        136253045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2610300
    },
    "wof:country":"FO",
    "wof:geomhash":"fac9ec0daa2a8e3b55782f21559d3e1e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":-1,
            "dependency_id":85633153,
            "empire_id":136253045,
            "locality_id":1276481899,
            "region_id":85671213
        }
    ],
    "wof:id":1276481899,
    "wof:lastmodified":1537622473,
    "wof:name":"Vidh Gardh",
    "wof:parent_id":85671213,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-fo",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.54327,
    62.36651,
    -6.54327,
    62.36651
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.54327,62.36651],"type":"Point"}
}